好好奇如果我有日意外死撚左 報紙會點寫我

會唔會突然變左品學兼優 文武雙全 孝順女
小學六年級更曾考獲全班第一及獲選為禮貌之星 前途無可限量

放心無人會理你

收皮啦死人妖

掉辣殺都會報？

經濟才子張六常痛失摯愛 六常：一生一世

不過報紙都係冇小馬bb個名出現

隔離登check pm

港鐵緃火：重傷港大生 標準廢青無甚作為 社會冗員

其實一日有好多人死 報紙只係寫一兩單 所以人係廢柴跟本死左都唔會有人理

Why

琴日咪check左

邊個係港大生？

報紙唔會報

憑咩咁有自信上報

Sor....記錯左⋯⋯六常先係港大生⋯⋯
小馬BB你存在感太低

因為我老婆係紅磚菁英

因為報紙淨係會登港大

睇下點死囉
係街度無啦啦比痴線佬斬 一定上報啦
話唔定仲有港豬捐錢 賺返筆

天之驕子

老婆唔好死呀……我地有好多野未做